
quiz_data = [
    {
        'question': 'Какой супергерой не относится к студии MARVEL?',
        'options': ['Человек-паук', 'Халк', 'Супермен', 'Человек-муравей'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Кто режиссировал "Титаник"?',
        'options': ['Стивен Спилберг', 'Квентин Тарантино', 'Джеймс Кэмерон', 'Кристофер Нолан'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какой фильм получил 11 Оскаров в 1998 году',
        'options': ['Список Шиндлера', 'Спасти рядового Райана', 'Титаник', 'Властелин колец: Братство кольца'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'В каком фильме играет роль неоновое существо?',
        'options': ['Аватар', 'Звездные войны', 'Гарри Поттер', 'Властелин колец'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Главный герой какого фильма борется с Сауроном?',
        'options': ['Пираты Карибского моря', 'Гарри Поттер', 'Парк юрского периода', 'Властелин колец'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Какого цвета световой меч у Люка Скайуокера?',
        'options': ['Красный', 'Синий', 'Зеленый', 'Фиолетовый'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какой фильм считается первым фильмом ужасов?',
        'options': ['Психо', 'Ночь живых мертвецов', 'Изгоняющий дьявола', 'Франкенштейн'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'В каком фильме играет главную роль агент 007?',
        'options': ['Миссия невыполнима', 'Джеймс Бонд', 'Крепкий орешек', 'Назад в будущее'],
        'correct_option': 1
    },
    
    {
        'question': 'В каком фильме главная героиня — сильная женщина-воин?',
        'options': ['Красотка', 'Чудо-женщина', 'Дневник памяти', 'Титаник'],
        'correct_option': 1
    },
    
    {
        'question': 'Какой фильм известен своей культовой фразой "Я — твой отец"?',
        'options': ['Звездные войны: Империя наносит ответный удар', 'Звездные войны: Новая надежда', 'Звездные войны: Возвращение джедая', 'Индиана Джонс: В поисках утраченного ковчега'],
        'correct_option': 0
    }    
    # Добавьте другие вопросы
]